突發 EK4304 謀殺！

運頭塘村
黑衫青年被車撞！

推佢老味呀

推

屌你老母 痴撚線

痴撚線，啱啱fb睇到

起佢底啦仆街
已backup

push

（有片）大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

集中討論，推依個

推呀

黑警我屌你老母

吊

搵仔啦喂

睇唔到 大家推果個！

吊 help

做乜撚野先？得一個人上前？

痴撚線

個男仔去左邊
唔見左既

個人呢

個黑衫去左邊 ? 拉左住支水撥 ?

個人有無事 車底唔見有人既

不如你條智障諗下做左咩 可以渣車加速撞鳩佢囉

弱鳩智 BLOCKED

附近街坊即刻做野

手足有無事呀

個人去左邊

64坦克
2019就7人車..

手足去咗邊

神獸
反正警察一定唔會做嘢仲當佢神咁拜

Push

屌

屌你老母推

屌！

屌啦。仲踩油🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬

CLS

擺撚到明想車死佢

有無記者，起車牌登記資料

咩世界呀屌 推呀

哇屌，根本係謀殺

做乜鳩講緊點解得一個人上前去圍
帶頭係到亂鳩分化

留名睇人話要報警

起底

cls

又要驗車

裝修

個手足點？

dllm推撚爆

屌你老母唔好比我地搵到你

證明左D乜 ？

證明左義士係窮撚 無車撞人

天氣乾燥會唔會自燃

法律唔制裁佢 我地制裁佢！

屌你老母唔洗報警啦 報完警除時害左個義士 直接私了算啦

第一~個黑衫人咩情況?有冇事?
第二~搵車

查到邊個車主未?

手足有冇事

自燃左，無證據告司機

屌
cls

殺人呀

屌你老母，個男仔情況點

個人回田

得1個既?

謀殺

神獸召喚

呢d無可能淨係驗車啦

推俾鶳

有冇人可以起吓佢底？

CLS 香港黎架

最新位置： fb 有人見到架車係太和消防局對開

唔會

ek定ex

屌佢老母係咪人黎架

Cls. 個後生點?

私了完再報警

睇撚咗三四個月啦 睇到眼都呆啦仲睇你老母咩

手足冇事，但會叫佢驗一驗

個青年人依加點

你老味！殺人犯！

DLLM

弱智

Cls呢度係香港？

仲未睇清呀？
仲要睇幾耐先識醒

搵人！

lm跟進

屌你老母！係咪想連人燒車？

最重要個人無事

大家要留意經過既車

你老母

wtf

想要呢個bot

屌你老母殺人兇手

推撚爆佢

推到佢仆街

p

屌cls

16:13 昌運中心停車場外見到架車

Push! SOS!

證明左膠真係癌細胞黎popo唔撚鳩你我話你叻

圍乜尻 似係過緊馬路

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

（手動轉第4次）

keep follow if safe

文宣推黑警開車企圖殺人？
如果真係黑警，咁照常處理
如果唔係黑警，就逼黑警處理
如何

CLS
推啊啊啊啊啊啊啊

屌你老母呀

報警唔會有用因為揸車嘅90%係黑警

江湖XX令

屌佢老母

拉左比人撞果個未?

EK3404

弱智搵醫生

屌！！

On9

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

想知個人有無事？？？？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推 屌你老母

屌佢老母閪呀!

cls
手足有無送到醫院？

你地醒下啦，尋晚有斧頭，刀，開槍，今日用車撞，全部係攞命

你地仲玩玩下，你地既心態連廢老都不如啊

要自燃了

離晒譜

見到咁多超市五點close 銀行咁多人 櫃員機無錢 就知道係時候關心父母同淺藍了

推 推撚到起佢全家底
跟住私了 屌佢老母臭閪

屌你老母 蓄意謀殺

唔好燒,燒到其他車就仆街
要將一架車報廢真係好多方法

只要你將架車維修成本高過重新買車就得

扑爆

@hkaeb_car_plate_check_bot

當街當巷謀殺

手足入咗車底？
點解完全唔見咗

push 黑警死全家
EK4304你咪以為走得甩
禍必及妻兒

推爆

屌你老母死左膠仲信狗？
報警保護佢？用下腦呀大佬

人有無事

推 又要出動神獸

推 屌佢老母

屌你啦﹐我預計埋你知會點發展啦
班狗話已經開咗file跟進緊﹐跟住話暫時仲追查緊﹐無進度﹐一有新消息同大家講﹐之後不了了之

個fd叫我幫手upload

起底，幫佢屋企裝修

車主呢有名未

唔圍由得佢走？

快起底

連結有圖，貼埋文字版

張劍麟 MR. CHEUNG KIM LUN
D369286(9)

FLAT 6, 31/F, BLOCK B, YAT YAN HOUSE, YAT NGA COURT, TAI PO, N.T.

HONDA JAZZ , L13AA2000078, LHMGE6880ES200433

被撞嗰位之後點？

上面有圖 張劍驎

被撞個人要去檢查呀，而家企得起身唔代表真係冇事呀

真係痴撚線

推！

張劍麟

住大埔

痴線架

推撚爆佢 我要上熱門

訓左幾耐
呢個時世 你仲諗 住黑警 會公平執法

痴線架推爆佢

推啊

隔離po有人話係休班警？真唔真？

我屌佢老母

轉貼 1640 EK4340 係昌運停車場

On9就收下聲啦
今時今日仲製乜撚嘢核彈呀？
黑警做乜都唔會受到制裁㗎
仲要眾人皆醉你獨醒咁款

屌 推

收皮啦 3毛 BLOCK

咁大家玩埋車撞狗囉

狗車？？

個人去左邊?

1640 EK4304 被發現

個男仔？

燒車

推到佢俾人吿謀殺

手足有冇事先？

搵佢出黎!!!!!!!!!

諗起收數佬會鎖人鐵閘
然後BBQ

手足點呀

Puuush

最緊要手足平安

7你老母21

DLLM 起底BO爆

屌佢老味

希望手足平安

個司機咁有勇氣

及早就醫

佢大撚獲啦呢次

痴撚線？

手足點？？？

推！但要三思，鶳人不鶳車，留證據

你條窮撚渣咩車阿

起底獅鳥佢老母閪

係咪confirm係休班狗

Pish

有車大曬

屌佢老母 一定要周到條仆街

比左蘋果同立場先!!!唔洗報警同其他...唔建議私了架車, (要證據) 唔知條片夠唔夠

幫佢裝修

真人定嫁車

個時你見到附近有好多人咩

訓咗幾耐定係未撚訓醒啊？

仆街

wish

pish

屌你老母 推撚爆佢

逸欣閣樓下密碼 3689

1715 大埔運動場

呢個 一定要報警 黑警 唔做野先獅了 打佢一身太便宜佢 一定要佢坐3。5。7年先得

推到媒體睇到

訓撚左幾耐丫
大把例子已經反映左執法不公啦
仲洗撚不停搵例子做證明咩

1713大埔運動場！

cls~搵手足，搵車

我話你聽。你連告佢謀殺都唔得。
佢只係危險駕駛導致他人受傷。

呢鋪搵神獸啦

手足 跟

大埔黑警（休班警）撞人

大埔運頭塘邨的士站
車牌EK4304
銀色
本田

轉自拍攝者：
事發司機同被撞人發生
口角 ，司機問：「你係咪撐班學生先？」隨後駕駛直撞獅鳥
利申：人冇事仲可以企起身

有人係部車見到黑色似警棍的野
現場有同黨立即好緊張話果支唔係警棍

其實睇番似似黑幫/黑警設局殺人都會搵鬼頭仔做支援

你係咪仲訓緊教呀屌你老母臭閪
左膠就行撚開啦柒頭仲報咩警呀？
「比人地睇下執法有幾不公」
人唔撚屌柒你狗都吠你老母啦
成撚隻小學雞咁
「哎也 我地要報警睇下佢地有幾不公」

以武制暴！

車揼爛大可買新
要隻狗明白咩叫生命

最少斷腳

成個人唔見左

有幼犬嘅話最少要鳩佢腳趾公
等隻幼犬一世跑唔到 企唔穩

人有無事？

123

殺咗司機佢
屌你老母

個男仔冇事？？？？？

對面都出車撞左2次 香港人仲係咁溫柔

企返起身但有冇內傷
鞋都甩埋
cls已變大陸

個位手足去左邊？？？

淨係係架車？傻撚咗？人命要填命

15mins app, outside taipo fire station

屌佢老未 見到諗d大陸新聞...

On9
處理？ 你老味係黑警都要佢最少交隻腳出嚟啦
民個post回覆咁撚搞笑嘅，成班人見人比心車話燒車就算？

我照常處理個意思咪係照你地意思處理
On你老母9

幫推

屌你老母

手足點？

傻撚左？

見到都痛

食屎啦
祝佢全家死

黑警一定要被清算！

屌你老母死仆街

咩部位黎點解我睇唔明

Pat pat附近

吊佢老味

屌你老母！！！！！

起底，燒車，保險都冇得賠

唔知車主會唔會俾人伏呢？有點擔心佢添

入村

有冇警棍相 ?

無呀！佢得呢張

推佢老味！

搞人唔好搞車

Why not both?
爭在未搞埋佢屋企人

我要佢一出院就上court 入去坐

推，推到神獸出現

大埔人全力搵人呀

推!!!

我都係窮撚 我支持義士

坐你老母咩！ 你瞓撚咗幾多個月呀？

佢係咪誤會咗受傷嗰個係司機

大脾內側位 皮最薄肉最嫩
撞到都痛到眼水標出黎
更唔洗講呢個位中彈會有幾痛

屌你老母一撚定要推
黑警死全家

有人搵到條仆街未?

好想睇佢比人獅鳥

你唔係以為我地會輸掛

屎忽拖石屎路 擦到皮開肉爛

燒車啦

有人搵到條仆街未?

唔好報警, 被撞傷者會被控暴動, 私了算。

係咪低9能架

無更新?

唔清楚

車牌登記地址唔係寫住元朗咩
好大可能係鄉黑

撞完人，仲夠膽去警署報案？
仲話自己雨革被捕過？
唔好吹大啲？
DLLM

大埔至啱